3HK：3月到期，求手機上網

用緊3HK，$158/5G數據，行4.5G，明年3月20號滿，想轉第間，有無邊間有優惠？

用mo 都係3hk

$68 2gb+20gb 社交數據

Mo係咩嚟

自由烏啲friend, 唔洗簽約

新客好似118 21mb任上

好似加左價138 21mbps

頂，我仲係$148 6G
不過我將會係出年5月完約，有冇得轉台？

其實速度21m係咪已經夠用？而家個啲4.5g網絡係行幾多mb架

自由烏好唔好用

睇你睇咩 打機/買波/股票慢幾秒已經影響好大

21m睇1080都冇問題

仲有冇其他選擇

純粹玩飛碌，唔打機唔睇電影

咁實夠

只限新客

無，續約啦

街邊sales offer還是官網講？

Hkbn係咪行smart tone?

我新客問要138？

用自由鳥過冷河？